UK passport 三月轉藍色

唔知二月中申請整個本BNO會係紅定藍呢